單身狗過聖誕 - 其實男仔女仔要既都係同一樣野

就係有人關心自己
港女唔使講啦 成日話台仔/鬼仔好溫柔 好gentlemen 佢地就係識得問多句個女仔肚唔肚餓 凍唔凍 係咪唔舒服

咁樣係咪好公主呢？其實唔係
試諗下返返下工/溫dse個陣有個女仔主動問你
「呢排係咪好辛苦 個樣好攰咁 休息多d唔好捱壞身體啊」
你都即刻對呢個女仔加哂分啦

但係依家香港既情況 不論男女仔都係自我中心得好緊要 （可能同多獨生有關）
都係想要其他人關心佢 多過自己去關心其他人（或者唔識得關心人）
所以港女會話台仔鬼仔好溫柔 好紳士
港仔又會話台妹 日本妹好正

前設：
首先你個樣要執正先 至少乾淨企理舒服
女仔唔會想阿源問佢肚唔肚餓
男仔唔會想cat girl 問三問四

肥就一定要減 唔好信咩鐘意肥妹/Dad bod
皮膚一定要執 點執不外乎戒口/水/唔好齋清水洗面 （重度暗瘡者要有耐性）
著衫一定要學 特別係顏色 唔識唔好上連登問/唔好問屋企人 有無身形都好 簡單無咁多logo/print/layer已經好夠

Counter-arguments
1- 我識邊個邊個話唔係咁喎 佢係鐘意好肥既肥妹 油頭暗瘡

係會有outliers 既 但可能佔社會1%左右
咁睇你要溝呢1% 定99%

2-有d女仔乜都唔睇齋我有無錢 有d男仔齋想同我上床 都唔係你講到咁

因為你遇到player 建議唔好阻住人搵食 （當然你可以試下 經歷下人咪會大過）（player無樣睇）

寫住咁多 同唔同意都好 預祝你聖誕快樂 （仲有10日 ）

Strong post leave name sin

留名

留名跟樓主學野

單身狗

十日，點變唔單身。

Ptgf

著衫一定要學 特別係顏色
即係點？

類似呢d

好post留名

咁咪成個毒撚咁囉

How

純T加長/7分褲 唔似嗰啲成套都係uniqlo到買既毒撚咩

即係呢d?

你搵啲靚仔既冇得討論架喎 唔係條條formula都啱 都要就返嗰個人既身型架 唔係講到淨係識襯顏色就得囉 好似第三套高腰褲已經有唔同玩法啦

Btw有肚腩真係唔好著白T啊
會變到成個啊叔咁架

"唔係講到淨係識襯顏色就得囉"
無人講過

講到尾都係想自己被喜歡嘅人所需要啫

LM

由細到大都自己一個過所有節日
唔覺有咩問題

又講得幾好